點解雨天落雪同日暮？

明明雪白咁多，應該會反光